英媒評史上最佳：美斯第二 C.朗第三

巴爾在今季的歐冠盃決賽中表現出色，英國媒體當然不會放過這個吹捧自己人的機會，TV channel History公佈的史上最佳球員的排名中，巴爾已經殺進了前40，排名第35位。

這份榜單中，排名榜首的是巴西球王比利，美斯和C.朗拿度分列第2和第3位。曼聯傳奇佐治-貝斯排名第4位。5-10位分別是馬勒當拿，波比-摩亞，告魯夫，波比-查爾頓，大衛碧咸和施丹。

TV channel History這個歷史最佳評選的結果有不小的爭議，主要原因是英國球員的排名都很高，比如大衛碧咸的歷史排名甚至高過了施丹，說明英媒對自己人還是比較照顧的。

TV channel History的副總裁丹-高漢在接受採訪時表示該評選創辦的意義就在於引發有趣的爭論，來評選史上最佳的球員和教練等。

附：40人排名如下

KDB已經入到

無RIVALDO

美斯>>>>>>比利
不服來辯

owen

沙拉都有

睇埋今年世盃

得啖笑

呢個係我見過最on9既排名
沒有之一

連登仔排果啲都合理過呢個

沙拿勁一年咁雲佩斯蘇七都應該有

小白會差得過施丹？？

碧咸高過c丹
有謝4冇林8
Kdb 咁快上左榜

美斯讓12碼比古天奴射

四大階空叫糊都可以咁大聲

空?邊撚到空 ?
睇過 ?

世界杯?

睇到第四五個已經唔使睇

三連冠呀撚屌
塊面痛唔痛呀

碧咸真係有咁高？

英媒

可能計埋名氣影響力

成班英人同踢英超

你自己都識答啦 計埋影響力

冇蘇9

蘇七影響力仲大啦下話

英國媒體當然不會放過這個吹捧自己人的機會

咁C朗應該>美斯

英國d人咁上下
你睇英格蘭大軍成日話幾多佃最強

沙拿已經埃及國內屌打哂啦
蘇9喺烏拉圭未稱得上國家英雄啩？

George Best 第4

蘇7係國內英雄 沙拿埃及人當佢係神

世三都冇仲有咩好討論

個榜獌狗多

預言家呀預言家又選擇性眼盲
好心你啦 柒左就唔好再開Post獻世啦
我係你就龜縮返入你老母個西到當無出個世啦

埃及人口幾千萬 烏拉圭拿口幾百萬

球手球都做咗國家英雄啦 而且影響力唔係大晒都要有盃支持啦 講盃大把大多過佢，講影響力杜奧巴都唔差， 仲有世界足球先生韋亞，總統影響力會差過佢？

猁都好多

閱

呢排無食藥傻仔太多

謝4同真朗拿度痴埋

中國十四億

今年無機啦 雖然我好想佢拎
但上屆已經係最大機會既一屆

大哨 19

人多就得咁鄭智都入到個榜啦

亨利得11

我回應句'蘇七影響力仲大啦下話'only
下面嗰堆杜奧巴韋亞我懶得應了
如果蘇9係因為手球呢單野做國家英雄
咁班英媒更加唔會選佢入去啦
沙拿就最後時刻幫埃及入世界盃
蘇9就手球幫烏拉圭出線
相比之下蘇9負面咁多點會選佢
同埋英國班傳媒不嬲都jer住蘇9

比利真係咁勁？
咁多頁都冇人 Challenges 佢果第一名

小學畢業未？

有咩可能冇林8

老馬》 比利

我就黎考DSE啦碌柒

有無睇漏?無馬甸尼同巴治奧?

理撚得你 冠軍已袋
都係果句啦
四大皆空？
空？
邊撚到空呀

英國研究都好信...

迪布尼前過保方

計國家隊定球隊都贏哂喎

連意乙都有一個

細哨大哨都唔及碧咸 樣都計分既咩

後衛就唔係足球員係咪

大簡都冇，後防拎金球

咁廢托.......

講個笑話
英國佬講波

Best高過肥馬

大哨19

碧根鮑華咁低？

碧咸>真朗

龍門=食屎

係英國佬眼中 肥馬個金盃係偷返黎
係佢地眼中肥馬既足球地位好多人都高過佢
所以呢d濕鳩報導都係晒鳩氣

保方都係得40

陳7都冇

伊巴都入

第一之上仲有Lord賓

大細哨19，15？

英國佬=死巴狗